追韓星既女係咪大多數都冇乜腦

有時真係唔想話你地班港女冇腦
但追韓星追到話個偶像係自己所有既支撐 可以追到命都唔要真係弱撚智
老豆老母日日仆心仆命賺錢養你地 比錢你地買演唱會飛 買CD 買紀念品 又唔見你地班港女對佢地好啲？相反為個三九唔識七既偶像要生要死

計我話 揀女朋友娶老婆真係唔好揀個追韓星
第時佢偶像死左 佢又跟住去死 你咁就冇左條女

點解連登仔諗野咁有趣
講到追星就一定對父母唔好咁
追星=唔孝順，唔留意時事，唔理香港未來？
咩邏輯

有冇人發現追韓星嘅女通常都冇仔

通常波大

呢到係香港

見到用個尼字已經知無腦啦